[
  {
    "title": "Actividad 1",
    "description": "Descripcion de la actividad 1",
    "intro_story": {
      "title": "Cuento contextualizacion",
      "description": "Descripcion del cuento contextualizacion para la actividad 1"
    },
    "intro_challenge": {
      "title": "Desafio Introductorio",
      "description": "Descripcion del desafio introductorio para la actividad 1"
    },
    "interactive_story": {
      "title": "Cuento interactivo",
      "description": "Descripcion del cuento interactivo para la actividad 1"
    },
    "creative_challenge": {
      "title": "Desafio creativo",
      "description": "Descripcion del desafio creativo para la actividad 1"
    },
    "quiz": [
      {
        "question": "Pregunta 1?",
        "answers": ["Respuesta 1", "Respuesta 2", "Respuesta 3", "Respuesta 4"],
        "correct_answer": 0
      },
      {
        "question": "Pregunta 2?",
        "answers": ["Respuesta 1", "Respuesta 2", "Respuesta 3", "Respuesta 4"],
        "correct_answer": 1
      },
      {
        "question": "Pregunta 3?",
        "answers": ["Respuesta 1", "Respuesta 2", "Respuesta 3", "Respuesta 4"],
        "correct_answer": 2
      },
      {
        "question": "Pregunta 4?",
        "answers": ["Respuesta 1", "Respuesta 2", "Respuesta 3", "Respuesta 4"],
        "correct_answer": 3
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Actividad 2",
    "description": "Descripcion de la actividad 2",
    "intro_story": {
      "title": "Cuento contextualizacion",
      "description": "Descripcion del cuento contextualizacion para la actividad 2"
    },
    "intro_challenge": {
      "title": "Desafio Introductorio",
      "description": "Descripcion del desafio introductorio para la actividad 2"
    },
    "interactive_story": {
      "title": "Cuento interactivo",
      "description": "Descripcion del cuento interactivo para la actividad 2"
    },
    "creative_challenge": {
      "title": "Desafio creativo",
      "description": "Descripcion del desafio creativo para la actividad 2"
    },
    "quiz": [
      {
        "question": "Pregunta 1?",
        "answers": ["Respuesta 1", "Respuesta 2", "Respuesta 3", "Respuesta 4"],
        "correct_answer": 0
      },
      {
        "question": "Pregunta 2?",
        "answers": ["Respuesta 1", "Respuesta 2", "Respuesta 3", "Respuesta 4"],
        "correct_answer": 1
      },
      {
        "question": "Pregunta 3?",
        "answers": ["Respuesta 1", "Respuesta 2", "Respuesta 3", "Respuesta 4"],
        "correct_answer": 2
      },
      {
        "question": "Pregunta 4?",
        "answers": ["Respuesta 1", "Respuesta 2", "Respuesta 3", "Respuesta 4"],
        "correct_answer": 3
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Actividad 3",
    "description": "Descripcion de la actividad 3",
    "intro_story": {
      "title": "Cuento contextualizacion",
      "description": "Descripcion del cuento contextualizacion para la actividad 3"
    },
    "intro_challenge": {
      "title": "Desafio Introductorio",
      "description": "Descripcion del desafio introductorio para la actividad 3"
    },
    "interactive_story": {
      "title": "Cuento interactivo",
      "description": "Descripcion del cuento interactivo para la actividad 3"
    },
    "creative_challenge": {
      "title": "Desafio creativo",
      "description": "Descripcion del desafio creativo para la actividad 3"
    },
    "quiz": [
      {
        "question": "Pregunta 1?",
        "answers": ["Respuesta 1", "Respuesta 2", "Respuesta 3", "Respuesta 4"],
        "correct_answer": 0
      },
      {
        "question": "Pregunta 2?",
        "answers": ["Respuesta 1", "Respuesta 2", "Respuesta 3", "Respuesta 4"],
        "correct_answer": 1
      },
      {
        "question": "Pregunta 3?",
        "answers": ["Respuesta 1", "Respuesta 2", "Respuesta 3", "Respuesta 4"],
        "correct_answer": 2
      },
      {
        "question": "Pregunta 4?",
        "answers": ["Respuesta 1", "Respuesta 2", "Respuesta 3", "Respuesta 4"],
        "correct_answer": 3
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Actividad 4",
    "description": "Descripcion de la actividad 4",
    "intro_story": {
      "title": "Cuento contextualizacion",
      "description": "Descripcion del cuento contextualizacion para la actividad 4"
    },
    "intro_challenge": {
      "title": "Desafio Introductorio",
      "description": "Descripcion del desafio introductorio para la actividad 4"
    },
    "interactive_story": {
      "title": "Cuento interactivo",
      "description": "Descripcion del cuento interactivo para la actividad 4"
    },
    "creative_challenge": {
      "title": "Desafio creativo",
      "description": "Descripcion del desafio creativo para la actividad 4"
    },
    "quiz": [
      {
        "question": "Pregunta 1?",
        "answers": ["Respuesta 1", "Respuesta 2", "Respuesta 3", "Respuesta 4"],
        "correct_answer": 0
      },
      {
        "question": "Pregunta 2?",
        "answers": ["Respuesta 1", "Respuesta 2", "Respuesta 3", "Respuesta 4"],
        "correct_answer": 1
      },
      {
        "question": "Pregunta 3?",
        "answers": ["Respuesta 1", "Respuesta 2", "Respuesta 3", "Respuesta 4"],
        "correct_answer": 2
      },
      {
        "question": "Pregunta 4?",
        "answers": ["Respuesta 1", "Respuesta 2", "Respuesta 3", "Respuesta 4"],
        "correct_answer": 3
      }
    ]
  }
]
